如果個樣唔莊重……

會唔會被DQ